[hkuspace]gpa差0.01

真心一問
有冇太空人試過gpa差condi offer 0.01先升到
利申:hku offee

有

咁升唔升得返上去

重練

識人試過差0.1都升到
不過好睇收你個faculty點決定

send email 求情 0.01唔算差好遠都大機會嘅

CHEM呢

三思

推

我差0.03都入到啦

樓主有米所以讀咩都冇所謂